刀劍動畫真係好可悲

製作組明知個故事廢，只可以靠d op吸引人睇

Re0咪又係一撚樣
百步笑五十步

人地兩樣都好 你淨係讚一樣就好似秒殺咗咁 好能低質

唔係 刀劍全部都好吸引

人物 劇情 音樂

都係D死毒撚劇情 沒有誰高尚之分

不是

起碼男主唔會開外掛

咁龍珠係唔係好可悲

拎王道漫黎比

無限sl大法

你當Re0 ED死架?

Re0係要用OP/ED一齊吸人睇

無限復活都唔叫外掛

故事好過is
算係咁

公廁永遠都係公廁

佢都無得控制復活之後個時間點，同埋呢個似詛咒多d

不是吧

兩套都係垃圾

A1糞 浪費左神作刀劍

兩套都係神作
無謂比較

唔可以控制幾時復活
唔知check point用幾多次就冇
又唔知total可以用幾多次
要使用就要死一次，仲要感受死亡既痛苦
又唔可以同人講，唔係就仆街

咁撚樣都叫外掛我寧願死左佢好過

畀jc整就正

A1文戲唔差
係打鬥會崩咁解
而且要睇佢有冇資源放落去
你睇返p5就真係慘不忍睹
Jc魔禁做到1999，我要入po睇人解釋
黎緊一拳多數仆街

認真
刀劍廚吹到UW好神咁
搞到我開播前好期待
目前覺得overrate 咗
係動畫刪減問題定係未到好睇嘅部分？

其實唔神
都係睇外掛大戰同gay友

但A1 uw 戰鬥
愈做愈垃圾
D整合騎士吹到一騎當千
係狗面前成隻卒仔咁
去睇返OP好過

嗰陣GGO未出動畫之前都話GGO好睇架啦
利申冇睇UW

魔禁我小說當年睇到後方之水停左
諗住睇動畫當補完系列了埋個心願啦
動畫睇暗部大戰睇到我都黑人問哂好
即刻棄左明明記得小說呢本幾好睇

萬能圖

你比ㄧ比隔離魔禁就知ㄧ山還有ㄧ山低

暗部大戰比jc 搞到垃圾咁

Jojo屌打

真心覺得魔禁好睇

我魔禁睇到21集

咩屎來姆睇幾集頂唔順 好尷尬

唔計UW我覺得GGO最好睇
日本人寫懸疑一向都勁，加埋GGO開始先多心理描寫
UW最好睇係打司祭架啦
只可以話A1廢

Me too
等超炮算

棄左，真心麻麻地，除左開頭打哥布林係好睇，其他戰鬥都好一般

下
其實我覺得GGO好糞...
得第一本 絕劍 同 ugo 係睇得過

打就最好睇係uw魔界篇
睇整合騎士守人界

漫畫改動畫始終係易小小既

但暗部大戰都真係太糞...哂左

岩啊
明明一開始都唔錯
點知愈睇愈糞

Ggo小說好睇好多
但睇動畫就悶到訓左

今套真係好悶

其實刀劍uw篇(動畫)
爬塔爬到一d都唔緊湊 每集都好似單元劇咁
再加上 又飛左好多野
當初入學前個比賽又飛左 ugo好似無啦啦就好打到曉飛
感覺好似 中學生 將每個重要場景cut幾句對白出黎做summary咁

真係好悶
諗住大家講到咁正
集集打打打ga嘛, 點知

魔禁真係高幾級

咁講啦，我冇睇過漫畫小說直接睇動畫，
睇到今時今日都係覺得佢晒左成個世界觀。
個頭其實開得幾好，又穿越現實同遊戲。

但到最後搞到現實又唔夠緊湊，個遊戲世界又兒戲講到大仁大義大道理要救世界但其實個世界既構成只係得金髮男 金髮妹 其他全部路人 仲要已經劇透晒成個世界係虛擬AI組成
真係唔知吐槽。。。每次一去到D道德咀循位就好老尷心諗你做乜撚野啫，成個世界既回憶20分鐘講完 你係到救緊乜野

仲未計佢個D老尷對決系列得罪講句仲柒過龍珠，你爆一招我爆一招鬥勁高速搖搖決鬥都好睇過你。個人冇動作淨係識用光粒子效果打交我都係第一次見識到

個力量系統又係on9,信仰自己既強大就會係體現係力量到屌你做老千先決條件連自己都呃埋？

今季好悶
粉紅兔仔仲好睇

Sao最精彩既地方就係每一季都有小說撚話下一季會好好睇

撚左20集.....

之後依家又會話 後半先好睇

Sao最精彩既地方唔係 每一季都有人話唔好睇 下季又偷偷睇咩

收嗲啦 超越系統的一擊 心念技

你識條撚咩

唔想睇咪咪撚睇囉
無人揸住支槍逼你班人睇

有冇ching可以講下桐狗同Alice爬牆果段係咪小說都係咁寫？

嗰段睇動畫真係O哂嘴
畫嗰班無笑住畫

我好想睇alice爆眼畫面呀!

差唔多
睇落係幾ON9

點吸引人
歌好聽淨係聽歌咪得
唔洗睇架喎

上一集可能太攰，睇到訓著左

另一點我都唔明嘅係點解Ugo可以俾人改造得咁快？連Alice都驚訝
係因為Administrator親自出手改？

爬牆個到好撚on9

無睇過小說都估到劇情
桐狗打撚死最高祭司
公廁娜之後入左黎
之後桐狗同公廁娜一齊打爆黑暗世界
最後社會嘅新秩序來臨

不如搵JC交換約會大作戰啦
同埋幾時出家畜2

其實係咪即係加速世界既心念系統?見有d人估黑之王同桐人有關係.....

真呀，不經不覺睇左20集了，我完全無印象有過咩精彩既情節/打鬥
場場都唔到肉， 大家開技，然後比拚邊個既想像力勁d，然後就一野秒

睇得出作者好想營造d AI係真人，有感情，對自己既命運，被admin操控感到憤怒，但我睇落就唔覺得有感觸...

係 刀劍n年之後係加速

起馬睇呢一季 學到好多英文

Enhance Armament
Generate luminous element

改造？
司祭識記憶操控
Alice驚訝既係司祭真係操控人既記憶？
利申 幾集無追

勁

真...

因為ugo以為綠帽

自己講出左 解除權限

小說會好小小咁大把
營造AI有靈魂
但看點應該係人類當佢地實驗動物
極限測試就全部AI都要死

最高司祭明知人類有極限測試
但又唔知係上面諗乜野

前面比較有趣係司祭建立既烏托邦社會
不過全部有趣既idea都寫fuck哂最後
都係當睇外掛大戰算9數

唔明 解除咩權限

有一樣野係on9

就係唔比gm帳號桐人

唔驚佢係入面死撚左咩- -

引ugo上床 叫佢講左句 雞腸

Ugo同桐人十幾集嘅友誼係五分鐘內瓦解

以為綠帽 梗係反臉

一心諗住救愛麗斯 原來救佢出黎 比桐人食 即刻崩潰

Alice當初因為唔肯講雞腸，比個肥佬admin強制進行合成禮儀，就麻煩好多
而Ugo比條女迷惑左，自己解除左防火牆，所以過程就快好多

果然對男人黎講 ，真係兄弟如衣服 女人先最緊要

十幾年啊 仲十幾集

應該 係咁
愛麗斯唔肯講 就好耐先屈到佢講 先洗到腦

ugo都冇童年記憶

都係c祭 幫佢回想起

其實唔差

佢係接受唔到舊愛搶左新歡
一次過失去哂兩個愛人

我記得小說佢成日都話覺得細細過已經識狗

但棟講佢唔識 覺得好熟 好似以前就見過

桐人都唔係咩好人，佢講Alice未洗腦前嘅記憶果時係從來冇提過Ugo依個名
唔係Alice問桐人Ugo去左邊，佢都唔諗住提

今季好過第二部先

Something like that

整合版愛麗c 要收後宮

雖然係咁
但狗都係忠犬娜姐

阿c娜 係正d既- -
愈畫愈大波

玩到要mon住桐人心跳，我覺得有d恐怖

驚佢偷食 心跳加快 即係呼吸好急速 同d c奶 直葉 西莉卡

條仔身邊成堆後宮
接受到之餘仲可以同後宮做fd子
Mon下心跳邊恐怖

狗堅係忠犬既
係後宮倒貼

其他sp

狗去到uw都修心養性好多嫁啦
Ugo先到處留種

SAO只有絕劍篇睇得過

作者好似諗唔到啲邪惡劇情，差唔多季季都要加條女比人老強，成套就係老強再加話微笑棺木好撚邪惡做壞事，好老尷

睇靈能吧喇 刀劍原作同動畫都睇到一半無睇

加速世界點解無再出動漫

其實得一二季值得睇 之後套套都差唔多

因為死肥仔主角唔好賣

反而無咩人講其他類似但高質既動畫
例如
記憶的地平線
灰與幻想的格林姆迦爾

好高質咩

引戰真係好撚戇鳩 好撚煩

禁入黎見到呢個回覆 再望望樓主個名 又秒殺

可能係川原礫自己鐘意寫老強

真係個人喜好 又唔見約戰寫老強

今集真係充滿住老尷位考驗恥力到極點。
我睇佢老強個集睇到成頭黑人問號心諗要你拔把刀都咁難以為自己睇緊悟空爆超一咁

路人真係高質，岩岩開始上正劇

因為ugo腦入面比人set左唔可以違反禁忌目錄 嘛
個2個貴族地位高過佢，係個個情況ugo係唔可以插手，所以唔爆右眼就拔唔到刀

我睇刀劍唯一原因係ntr

原理大家都明不過個演繹過程真係好怪
睇到我

爬塔真係悶到癲
仲要係咁悶既呢part塞回憶

咁你算鳩數啦

未出第3季果陣d人就話uw係sao最好睇果part
岩岩開波仲斬緊樹果陣d人又話爬塔已經係uw最好睇

得罪左你sor攞

其實係咪A-1累死左SAO我成日覺得D打鬥比UFO做就唔同晒